Team: Adrian Astheimer und Kevin Klös

Aufgabenteilung: Größtenteils wird zusammen gearbeitet. 
                 Falls sich jemand spezialisiert auf ein Gebiet, wird am ende des Programms die Ergebnisse zusammen durchgegangen.
                 Verschiedene Bereiche könnten Verwaltung des Kontos, Ein- und Auszahlen und die Datensicherung sein.